苦求高手出招 -The Coronation 純上網要1000mb入屋

苦求高手出招 -The Coronation 純上網要1000mb入屋
PCCW 要3000+安裝費另外比個VIP名你其實有乜用, 狗也XX

住coronation

你咩plan

Hkbn有coverage?

Hkbn有coverage?..........

我都剛買左
等約完搬過去